其實打飛機咁爽，點解要溝女?

利申: 早午晚各一次

幫港女埋單

因為

人類總要重複犯同樣錯誤.jpg

又煩又平又on9 正正經經揾雞叫咪算囉

互射仲爽

非gay

當你試過條女幫你含果陣你就會知，返唔到轉頭。

幫人唅係爽

叫雞都得啦咁